周柏豪= elon musk

樓豬= yoyo’s dog

樓上25粒水王

佢唔敢入po

屎眼開左？雙眼就盲左？

難以控制結局
一早知道 Impos射步

樓主=食屎狗